90後扮工吹水tg谷

歡迎各位加入同我地一齊傾計，想講咩都可以，會有專人應你，唔怕融入唔到，只怕你潛水唔出聲。仲會定期搞各種谷聚。

謝絕搵食/收兵/厹

有興趣歡迎填個靚表：

推

填

推推